其實紅十字會都幾大枝野

叫人捐血又唔付出
送啲野垃圾過淘寶貨
要人自己走上去
全港得嗰幾個捐血站
又早閂門
上到去閒閒地要等成粒鐘

咁撚大間野又唔撚識變通
冇人捐既就買啦
唔收你錢都得
同政府傾下，扣下稅
規定公司比返半日假我都好

依家紅十字會就成班廢柴咁
冇你想要既野
就只係識咦咦哦哦
我啲血攞去溝豬紅食左佢唔好

紅柒字會的確不思進取
就算唔講大陸喱落嚟濫用
人口老化需求梗係會大咗

又唔係唔知港豬最貪小便宜
如果立例捐一次血公司要俾一日有薪假
我諗啲血一定多到拎去整豬紅都用唔晒
有著數佢哋話撚知你賣晒啲血返大陸

再唔係咪同新假期合作叫佢哋介紹啲捐血站做景點囉
咩咩 隱世 必去 捐血中心 十大打卡位 懶係潮咁樣
班港女偽文青咪會仆倒嚟捐囉

不過依家?
冇著數之餘仲要囉嚟益雙非新移民大陸喱廢中廢老?
不了 夏天到要留返啲血餵蚊

大佬呀，香港紅十字會乃某國紅會屬會.........

某國咁強大，唔臭串至奇

老綜人士拎去強制捐血就最岩

啱

舊登年代有post出過討論添
有d捐血人仲話你有心捐血就可以就到時間
都痴撚線

你估立例俾假期咁易， 冇可能過到

整個有薪假,到時港豬一車車走去捐

腦魔

咪就係
蠶食社會資源

中國紅十字會分會
講乜都冇保證，獨立咗先啦

細個捐過3次 依加呢？不了

本身都想捐，聽你講完都係唔捐住。增加bargaining power

十間NGO有九間都係廢

駁唔到

如果可以賣血就正

出街飲水都要俾錢買
血？都應該要錢囉

唔付出之餘又多多要求, 服務又差
唔夠訓又唔得, 捐一次搞我成2粒鐘我真係唔慌會夠訓
未食野又唔得, 你都唔好比包餅我丫仆街, 狗都唔撚食
電視就長開tvb迫我睇垃圾劇, 好心你就入幾隻blu ray, 或者播下歌都好
請埋晒d老西餅, 死基佬返黎, 想比個妹妹仔掂下隻手都冇
我話捐左手你又成日迫我捐右手, 要打麻醉又成撚日唔記得

屌你老味 仲係度幫個廢會講野
鬼唔知難咩 樓主舉例咋
除左淨係係度呻 出新聞稿話唔夠血外
呢個廢會有無積極過爭取更多人去捐血？

邪惡流心血漿

貧血，不了

假期少少地，你每年有捐俾一日都好過冇，象徵式都唔肯做，乜都老奉咁，資助房屋又唔見佢老奉喎

紅十字會輸血服務中心係醫管局㗎，要屌就屌政府點解醫療開支咁少

雖然紅會更閪

終於有人講 變通下啦紅會

老老柒柒，搞咁多嘢為左捐比大陸人

冇返咁上下福利，要香港人專登請假去捐？

不了

上次佢話要人捐我都諗住去，點知去到勁多人話要等成個幾鐘，我有嘢做所以不了

近排有個女性朋友話血唔夠用得閒捐血
我同佢講你咪扮野啦
佢就話我份人咁衰
d大愛撚咪捐囉
捐到死最好

仲有班死人ngo高層

年薪幾百萬，一滴血都唔洗捐。
捐你老母。

等50歲班民建聯廢老死晒先捐

血就冇，韭菜豬紅都可以俾返碟過你。

無償賣血，不了。

叫班高層出來講2句先啦

唯一打算去捐過嘅一次就係中五定中六嗰陣走堂去捐

點解要變通就你班港豬先

咁咪唔捐囉

上次捐完 隻手瘀左個幾星期

以前做promo嗰個人5.6年前退左休, 新嗰個麻麻地唔識變通
應該多啲流動隊一輪輪收血, 宜家就梗左個station啲人冇乜意欲入去
又唔address下堆issue

廿蚊張會話寧願成個香港冇血都唔可以放多日假

我地就無償, 佢地就無良
班高層人工高撚到
私家醫院收費貴撚到
喺呢個極端資本主義社會講無償真係好撚好笑
深水埗班訓街既肚餓喎, 冇野食都會死人喎, 有冇人派飯比佢地?
人地搵個公園搵條隧道訓個覺, 政府班仆街都要搞小動作
真係咪再同我講道德良心

連現金劵都送唔起
d地點又西
咁你玩哂啦

睇下人地日本在comiket果陣捐血送奈葉poster即刻排到打蛇餅

新假期 x 紅柒字會，我buy

一精十血 留血打隊機好過

紅十字會d捐款箱會包實哂
唔俾人入面有幾錢
反之好多慈善機構都係透明錢箱
清清楚楚俾人睇到入面有幾錢
(好耐之前返工要去銀行入數留意到 而家唔知有無變 有錯勿屌)

就係黑人憎到仆街 要人捐血係唔係要就返大家呢 屌你老母下下要人地就你幫你 奴隸呀?

捐錢可以放假，咁冇人去醫務所啦
個個想射波就去紅十字會捐血

d野咪又係自己做返

啱呀
實際運作好似係醫管局負責
紅會個名係借個名氣

好似百鳩幾日覺可以捐一次

跟住啲報導又話香港人自私，仆街又剰。。。。屌真係好on9

溝豬血食左佢

咪係，大陸捐血都有錢收啦

係啦 人地國家就得
香港就一定唔得做唔到

記住拎呢句撻你老細

唔係話幫口
但我估會唔會又係管理層發過豬頭
下面又係得極少budget

其實規定公務員 或 紀律部隊人員要定期捐咪得囉

仲有上次點兔同埋豐滿星期一

捐血扣稅幾make sense

私家咪又係紅十字會
之後佢地打黎叫我捐
我同佢講除非收私家醫院錢, 如果唔係唔會捐

香港人奴性咁撚重就係，外國閒閒地已經21日AL,
香港仲可以有7日AL 既閪工。

如果一年有5次捐血假放半日大把人狗衝啦

補假真係要檢討下
工時全球最長，私人時間都拎左去休息
要打工仔無私捐血，點解唔叫老闆無私比打工仔放假捐血

放血啦直頭

立例香港人人去捐血有一日例假，1年只限1次 我驚多到紅十字叫你唔好去

之前放工去捐成個過程成兩粒鐘以上 係咪痴9線

綜援撚唔洗捐
服務令唔洗捐
監犯唔洗捐

戇鳩唔識野唔好出聲啦, 外國都有
一黎血唔可以成日捐, 身二你可以整上限, 如每年捐幾多最多兩日假

講真, 全港後生一年肯捐一次, 佢血庫多到拎去煲豬紅都得啦

淘寶有冇？

所以真係唔好捐

依家會定期捐血嘅人係咪剩返啲捐血當驗身嘅人

法庭如果有判人捐血就好

香港人最鐘意放假搞遊行玩鳩自己，為左捐血連香港人個少少政治參與感都剝削埋

最仆街係佢哋嘅態度，好似老馮咁，講到捐血係市民責仼咁，依家係佢求我，唔係我求佢

極邪惡 懷舊瑪利餅屈臣氏橙汁 捐血必食推介

紅十字會而家image太差。巴打嘅提議絕對可行，家吓咩都講包裝嫁啦。

本身就係靠打卡機會同道德光環吸引人去
係近年本土意識抬頭同多左人反廢中廢老越黎越少後生去捐,睇佢d公關都係廢中廢老做,完全唔識變通

"咁叻你咪唔好捐囉 你咪用血呀"

廢老logic

廿歲樓下捐完ig +1k follower
21-30 三個月 mtr 半價
30up 扣稅
皆大歡喜

由得佢話,大愛無私有錢收啊

中學唔係成日都有人上黎搭個捐血站既咩

紅日去捐慘過依屎 晒曬啲時間

成境地咁買黎起大樓，細枝整有限。

閒日放工血站都閂咗門 放假捐要排兩個鐘 搵鬼捐

所以我就係話日日要1100個人捐，
事實係有1100個人你紅十字會都唔夠人力物力去serve. 又唔俾人走，要坐喺嗰度等

自從上次比個肥婆一支針硬插入黎 搞到我隻手無晒力同瘀左成個星期之後就無再去了

yes

性暗示黎

買？買支那血？愛滋喎大佬

一係排永久居民就用買返黎嘅血囉

One for all, all for one 姐，有幾大支

根本夠血用。 係搵小佐錢姐

我屌你老母依家窮係罪？
利申我係

個人意見 最主要衰在俾支那人 只係俾香港人既我會捐

唔洗就 你想搵人捐 太遠不了

仆街仲要冇女 有女做護士比人cap下圖上fb大把狗公

捐血有假真係幾好

到時我相信個個捐血站都唔夠位

90後不思進取
剩係識怨天尤人
點解以前得
依家就唔得？
拿 唔好講乜時代變左唔同哂
個個時代都變緊架啦
我果個年代果陣連冷氣都無呀
邊似得你地一邊嘆冷氣上網一邊怨社會
社會唔會因爲你講幾句而變架嘛
點解要成個社會就你一個人？
你自己唔識變？
拿全世界好多其它地方都有成功既例子架跼
難聽d都要講句
做唔到係你廢
無毅力
無獅子山精神
你同返屋企慢慢諗清楚我講左d乜啦
依家袋錢入你袋呀後生仔

點都好
淨係比香港永久居民用就得
比支那人用 大愛撚捐埋我果份

我都贊成做多啲promotion 世界上冇咁多免費午餐架
香港咩機構都係不思進取

之前捐開都捐咗廿幾次血
之後有一次上去捐仲有驗血紅素
果日唔知係咪唔夠瞓
個數值得11點幾捐唔到(男性要過13先可以捐)
個護士就問我係咪有病 鐵丸都唔比我
知我捐唔到仲好似趕鬼咁趕我走
之前捐咗咁多次都咁對我
平時捐完又送埋啲唔等洗嘅垃圾
寧願你唔好送好過

放工捐，平日嚟

捐血有錢爽就爽，$50 都好啊

捉d新移民去捐

我諗而家仲會捐血應該得返公廁同埋雞蟲

唔好咁賤OK? 起碼$300啦

私家醫院收費價目既50%唔該

立法逼廢老同新移民去捐就差唔多

咁仆街？

交稅已經叫做奉献金錢比社會。捐血亦都係其中一種奉獻。

平時已經日日ot 。交完稅，仲要花幾個鐘排隊捐血。除非有得抵消番我金錢的奉獻，唔係我寧願休息下。

整張醫療卡囉 睇傷風感冒又好睇牙又好

利申讀marketing

點解咁中point , 逼我正皮你啫

之前見到日本捐血站
搵左個當地出世既偶像搞合作
果個月去捐血既送張偶像相
即刻成班毒撚去晒捐血

殘體注意

反而我嘅經驗係，只要佢嗰次畀鐵丸我，
佢其他嘢都唔會送畀我，
我真係唔知禮物同鐵丸係咪二擇其一。

咁人地始終都只係慈善機構黎

名係囉
人地一年"賺"既錢多過幾多私人公司

屋企有一大堆蚊要我養
捐血? 不了

扣稅

捐每豪升有$10免稅額

agger

我試過去捐血
等緊個時有個義工sale 我一個月捐幾佰蚊去唔知邊個慈善機構
我話唔使喇
佢仲係到eeumum
我心諗我好心入黎仲要俾你sale

我嗰時間學校為咗吸引人捐，嗰日捐完血有優點，禮堂打曬蛇餅

呢啲咪marketing

有無人去學校紅十字會黎果陣狙擊反宣傳

咁on9優點有乜用

讀緊中學果陣真係會諗有用

我以前讀嗰間中學，一個優點可以抵銷一個缺點

對一個學生嚟講，捐個血有優點係吸引嘅咁。

正是，仲要嗰下係捐完血，
好聽啲就係叫你休息下，唔好聽啲就係等你留耐啲，佢就有多個機會遊說你。

我間大學都識話捐過血既都有助加兩個學分啦

無優惠方案邊個同你捐

紅十字之友成日都係個捐血站叫人捐錢
同埋sale果個都唔知係咪義工嚟

我估sell嗰班同企街嗰啲都係要跑數
樓上仲提到"慈善團體", 真係忍唔住笑

On99

你肯定

諗起陳美齡做UNICEF做到屋企家私都一億日元

個題目本身已經錯，成班人究竟討論緊乜嘢

唔好攞啲先進國家比
如果唔係會嘔幾升血

不過嘔血好過送俾啲支那婆嘅

按照會方(好似係宣傳部門)既講法,佢地係會「將用唔晒既血俾其他有需要既人」
因為依個係佢地其中一個原則
同埋佢地覺得捐血係志願服務既一種,唔應該求回報
佢地有冇運血去中國就唔撚知,但連捐血既promotion都做到咁撚差真係屌出聲
睇下日本紅十字會做緊乜春野啦,建立形象同promotion都好撚正
成個會跟本唔重視宣傳同拆彈,成班友個撚個都係咩社工護士乜乜乜
離撚晒地
Btw想改變都好,好多時都有心無力,上面班老野唔瓜柴下面d新血冇野做到

由醫院管理局管理
由香港紅十字會營運

你睇真D先啦好嗎

咩唔重視宣傳呀
人地而家緊貼潮流，所以打告急牌當宣傳

有次係學校捐
2點幾話捐
等到6點先捐到
最後話我呢個鐘無飲水唔比捐

其實將捐血包裝為潮流，大把後生仔爭住捐

正正我所講，就算有好多人肯捐，
佢都唔夠人力物力應付。
而肯捐嗰啲人絕大部分都唔係7/24都得閒嚟捐。

係，但起碼要過多半代，
捐血對呢代後生仔嚟講形象已經插底。

其實呢樣野同讓座一樣

成部車咁大咁多人, 你硬係要求一個青年人讓比老人, 咁其他人呢? 壯年人全部殘廢?

同埋依家唔夠血, 你覺得20-30歲呢一層捐得多D定30打後多D?
成日話香港人口老化, 後生既人捐極都唔夠你班老野用, 班壯年人淨係識向下射波, 咁攬炒囉

可能就快行lean production. Make-to-order.

下下都話靠年輕人，
屎就年輕人食，福就廢老廢中享

日撚日都告急
做完依d所謂宣傳依家咪又係冇人去

好快告急到麻林
到時好睇

無人去 -->宣傳唔夠 -->繼續去電台做多啲宣傳（打告急牌）

麻木咗咯，咪搵幾個道德大師刺激下（屌）啲後生仔（宣傳其中一環）

垃圾紅十字會

特別佢果啲制服團隊 人見人憎

係香港捐血?不了

最撚慘既係班死老野仲覺得依套方法可行
有反映過但佢地跟本冇諗住聽
我懷疑佢地跟本唔知有班人係因為佢地太鳩而拒絕捐血

政府班高官，公墓員，全部去捐咪夠用囉

who

香港紅十字會早廿幾年前都搵劉華唱歌賣電視廣告叫人捐架

“洪陸李白劉關張 麥朱陳江曾郭楊”我到依家都識唱

試過有一次諗住睇戲前有成個鐘走去捐血
見到咁多人諗住走
個義工婆婆又話好快...咁等下啦
由我入去到走攪成個鐘有多....講緊我坐埋位捐只係用左兩三個字
到最後我要跑去戲院

其實可以簡單啲去諗呢個問題，呢度最緊要係引誘人去捐血，但又唔可以比人一個賣血既印象。

咁就可以用公營資源去餌誘人去做呢件事。

在學既，書簿費上面扣
窮撚工作既，MTR 8折三個月一次
中產既，水費地租等等公營部門扣除一定價錢
有錢撚，利得稅上埋手，標準稅率收少0.1%

捐血條人龍應該可以由尖沙咀排到太子

政府/地產商捐樓,我地後生仔咪捐血囉

條龍長到上水到柴灣

又可以學歐洲搞回收咁送coupon, 或者限定一段日子捐完血送個咩麥記柴薯綠茶新地/蛋黃哥限定精品，商家都要跑慈善數，機會處處，呢啲真係睇你做唔做。

私家醫院啲血係咪都係由紅十字會黎?
咁私院咁多大陸西 有錢人做手術用血
跟個轉個頭私院又收佢地輸血錢幾皮咁
雖然紅十字口講就唔係賣血俾私院
但私院根本就間接用市民啲免費血黎賺到錢

私家都叫做香港醫院，我真係好想知深圳嗰間醫院啲埃血邊度嚟，呢間野100%服務蝗蟲

咪就係，咁咪俾錢囉，一開始樓主都講咗，你話拎大假難嘅，咁俾錢點都得啦掛？驚人強制賣血嘅問題當然可以再傾

應該規定150個新移民捐 捐到貧血 睇下仲黎唔黎

自己唔撚識變通然後屌9香港人唔肯捐血，無撚得輪

其實NGO班人咪又係借社會服務為名
收你行政費 為自己製造就業機會
係有心就唔好做NGO做義工啦

自己要人捐血但無求人既態度 反而屌返香港人
紅十字會sure win

唔明點解唔可以賣血
血又唔係器官 用完會有後遺症或者不可再生
你用血 病人要俾錢 醫生收錢 本身就係生意
點解去到捐血個一層就係無償運動？

對上嗰次去捐血
一去到個呀姐係咁問我再上一次捐係幾時
我話唔記得，佢即西面話唔該你下次上網check下個record先
填問卷好老實寫左幾個月前去過台灣
個呀姐話去幾日姐下話，改做冇去過啦
話要左手捐，又迫我用右手捐
咁撚樣態度仲要叫我4個月後返黎捐？
要返工 不了

個時48都好似有幫日本紅十字賣過廣告
我同FD 仲講笑話香港人捐得既我過去放血都似

以前有捐開 但自從知道佢益大陸 就冇再捐過

都係個句，好多野睇下識唔識變通。

你而家需求大，就唔可以仲好似以前等人上門捐

不了

冇incentives搵鬼同你捐
啲餅又難食

真係無得駁

唔好講錢，連正式半日假都無，又真係好難叫得郁

一直唔明點解捐血唔可以當係醫生紙